pccw上網1月到期請出招

非續約
其他公司請tg

另外手機3台3月到期
有平plan請出招